（認真問）身份證比人拎左去，會唔會借到錢

利申我爸爸去左，身份證比左殯儀公司去搞死亡證同火化申請，佢仲知道我既地址同身份證copy，會唔會借到錢？因為睇廣告見到邦民話帶身份證就借到錢全程唔使露面。。。

推！

會

staff會確認當事人身份？

你話借錢個到？

會
所以見工要小心
唔好比d垃圾hr拎左去